東涌步行至梅窩

前幾日行山，整左條片，分享一下

係咪沿住自然教育徑行?

係

行過？

離島D徑好撚ON9
睇網站話1星-2星
去到先知係中狗牙/西狗牙上山既位
行出多一步就落得山
果次驚撚到我賴屎

唔係好明邊到

利申：新手

點撚睇呀 影地下又搖

p.s. 多謝

下次拍好d

你行幾耐 我唔識路驚盪失

一個半鐘大約 慢慢行 好易行 搵多個伴一就行就唔驚

我今日係東涌食緊早餐想去愉景灣行
見到你個post就想試下
有無咩分叉路要留意
同女友出發now!

有一個 片有講 不過應該都唔難行錯

Go go go 行完分享下

又係你
東涌地鐵站 行去白芒 經 奧運徑 去梅窩
我呢個又係行過好多次來回

想行山 就玩下命 東涌 》黃龍坑上二東山個邊經南山落梅窩

又或者白芒經婆髻山 五台山等不知山去到南山落梅窩

第一條線有幾玩命....

黃龍坑成二千級以上樓梯直上 唔是講笑

留返遲d先試

先易後難

行成點呀

呢條路都幾親子 好簡單 加埋呢家天氣真正舒服行 有啲似東涌大澳條路減一半路程 好滿意
由白芒入口到梅窩碼頭1小時50分 條路有清晰指示 唔會行錯前中段各一個廁所
應該下次去到梅窩再行入discovery bay total 3小時

梅窩入discovery bay個條會上斜比較多

呢條係我減肥路徑😂 前排減肥經常dbay 梅窩來回兩次 個1100級樓梯行到識背 今日試咗東涌梅窩 原來幾好行 下次應該會東梅愉咁行 正好多

厲害